「警世」千祈唔好揀城大asso

好多professor 走左
加上教學環境差 特別係九龍灣讀
相比hkcc hkuspace 更難升返U
現家張cert 已經唔會再有城大個名 而係uow
所以真係唔好入